【727 元朗】廂內放置藤條 私家車被毁 車尾箱藏棍刀大量武器

大批市民今日到「元朗一日遊」，警方下午 5 時起清場，爆發衝突。傍晚在元朗西鐵站下，近南邊圍村對出的公眾停車場咪錶位位置，有人發現該處的一輛私家車，車內有藤條及一頂有軍徽的疑似內地人員帽。車輛其後被示威者嚴重損毁，車窗被扑爛。

有示威者之後撬開車尾箱，發現內藏日本刀、鐵通、木棍等武器。除了武器外，車尾箱內有數簿和信件，上面寫有非華裔裔人士的名和南邊圍地址。

《香港 01》查冊後發現，車主名為 Karunanayaka Mudiyanselage, Eranda M.，他的註冊地址位於元朗八鄉錦莆路吳家村，該名男子持有本地身份證。

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

推，聽日記者會

推

葉虎

本來都無乜嘢 一見到01就覺得成件事係鬼打鬼